學中高階木結伴奏，有冇名師推介？

彈左十幾年，唔勁唔廢，主要彈伴奏，想再學多d, 有冇咩名師推介？
係伯樂跟joey tang ,黄家昌學過

joey tang收咩價